維拉對曼城

維拉5:0 利
利3:1 鏝

維拉對鏝 受讓根本派錢